


\begin{tabular}{p{6cm}p{8cm}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Tipo químico}   &
  \tabhead{Principio activo} \\
\hline
Psicoestimulantes		& Metilfenidato* \\
						& Lisdexanfetamina*\\	
\hline
Inhibidor selectivo de la recaptación de noradrenalina & Atomoxetina**\\
\hline
Agentes adrenérgicos		& Clonidina*** \\
                      	& Guanfacina*** \\
\hline
Antidepresivos			& Bupropión*** \\
                			& Venlafaxina*** \\
                			& Antidrepresivos tricíclicos***\\
                			& IMAO (Inhibidores de la Monoamino Oxidadas)***\\
                			& Reboxetina***\\
\hline
Agentes dopaminérgicos	& Modafinilo ***\\
\hline
\hline
\multicolumn{2}{p{14cm}}{*   Indicación aprobada para el TDAH en España.}\\
\multicolumn{2}{p{14cm}}{**  Indicación aprobada para el TDAH en España el 07-04-2006. Según el RD 1344/2007 por el que se regula la farmacovigilancia de medicamentos de uso humano, el titular está obligado a incluir en todos los catálogos, materiales promocionales y cualquier otro tipo de material para difusión a los profesionales sanitarios, el pictograma $\bigtriangleup$ durante los primeros cinco años desde su autorización.}\\
\multicolumn{2}{p{14cm}}{*** Al no tener indicación aprobada para el TDAH, será de cumplimiento el RD 1015/2009 por el que se regula la disponibilidad de medicamentos en situaciones especiales}.\\
\hline 
\hline

\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
